LOL比賽討論區

有冇巴打都會留意下LOL比賽，一齊鳩UP下

近期賽事:
2017 Rift Rivals(5/7-9-7)
NA LCS vs EU LCS

LCK(Korean) vs LPL(China) vs LMS(TW/HK/MAC)

LLN(Latin American North) vs CLS(Latin American South) vs CBLoL(Brazil)

GPL(Southeast Asia) vs OPL(Australia) vs LJL(Japan)

LCL(Russia) vs TCL(Turkey)

英文:

中文:

參考資料:

Cloud 9輸比g2 但係贏fnc

史力奇仲係開台MODE

6/7 賽事時間表:
14:00 JT VS SSG

15:00 MVP VS OMG

16:00 SSG VS EDG

17:00 M17 VS OMG

18:00 AHQ VS RNG

19:00 FW VS SKT

EU VS NA
23:00 C9 VS UOL

00:00 G2 VS P1

01:00 TSM VS FNC

02:00 C9 VS G2

03:00 P1 VS FNC

04:00 UOL VS TSM

個比賽贏左有乜用架

已經有lol post啦 開咁多個post講垃圾game做乜啊???

呢樣真

ching ho ball

你睇你睇

lol post 都唔係講lol

咁你講啦 依家講
即刻講

Sneaky wildturtle上身

JT

點解台灣仔咁撚屎 屌你英文台畫質差到240P咁

想去個邊傾咪由呢個繼續沉，唔洗開post都申報先既

Lms除左FW之外 同其他賽區真係差好遠

rg 唔差呀